Ec2 :
1. Key pair
    * need install boto3
    * verifier la pair de clé dans EC2 ( EC2 > pair de clé ( on est dans region Londre))
2. Groupe de securité
3. EC2 ----------> image
       ----------> region
5. Need to install boto3
6. verifier